%========================================================================================
%========================================================================================
%	CHAPTER
%========================================================================================
%========================================================================================
\chapter{Installation d'INENDI Inspector}






%========================================================================================
% SECTION
%========================================================================================
\section{Installation d'INENDI Inspector}
Il faut commencer par récupérer le binaire d'installation, distribué par ESI INENDI sous la forme d'un paquet Debian~(adapter la ligne suivante à votre version d'\pvi\ :
\begin{lstlisting}[style=BashInputStyle]
 $ wget http://picviz.com/downloads/inendi-installer-3.1.0-linux.deb
\end{lstlisting}

Ensuite, on procède à l'installation (cette étape nécessite que la station soit connectée à Internet).
\begin{lstlisting}[style=BashInputStyle]
 $ sudo dpkg -i inendi-installer-linux*.deb
 $ sudo apt-get -f install
 $ sudo inendi-update
\end{lstlisting}




%========================================================================================
% SECTION
%========================================================================================
\section{Mise en place de la licence }

Vous avez reçu un fichier de licence que vous devez copier sur la machine. Pour cela, vous pouvez utiliser les outils suivants~:
\begin{itemize}
	\item \pvtech{Filezilla}
	\item \pvtech{WinSCP}
	\item \pvtech{MobaXterm}
\end{itemize}

Ensuite, il faut le renommer comme suit :
\begin{lstlisting}[style=BashInputStyle]
 $ sudo mkdir -p /etc/inendi/licenses
 $ sudo mv my-license_file.lic /etc/inendi/licenses/inendi-inspector.lic
\end{lstlisting}




%========================================================================================
% SECTION
%========================================================================================
\section{Lancement d' INENDI Inspector }



